今日終於明白做藍絲嘅快感

拎完民賤聯宣傳單張
之後對個啊姨微笑點個頭
最後「嚟」手撕完丟咗佢
果個快感簡直正到呢☺️☺️

有D民濺聯嘅阿姐EQ都好高，在佢面前撕，佢還笑咗對講多謝

疴完屎
無厠紙時可以用
民建聯清潔屎眼

紙質唔多掂喎
摸到都覺得核突

應該可以做再造紙

人地都係打工, 佢都想撕好耐

叻仔

大佬你唔好咁痴線啦